是日午餐 餓撚勿入

滑蛋蝦仁飯

做乜食屎？

睇嚟我真係好肚餓

餓撚真係唔好入
睇完會食唔落野

你地一定係葡萄我有好野食

冇得放飯

啲蛋少到

hi我都係滑蛋